 **ỨNG DỤNG KHUYẾN NGHỊ CỘNG TÁC**

**Màn hình 1: Import data**
1. Chọn đường dẫn, sau đó nạp dữ liệu
2. Sau khi dữ liệu được nạp thành công sẽ hiện tên file ở bảng phía dưới

**Màn hình 2: Reccoment from author**
1. Chọn dữ liệu đích đã được thêm ở màn hình 1
2. Nhập tên tác giả, nhấn tìm kiếm để tìm tác giả tương tự nhất

**Màn hình 3: Reccoment from group**
1. Chọn dữ liệu đích đã được thêm ở màn hình 1
2. Nhập thông tin nhóm cộng tác để tìm tác giả tương tự nhất

**Màn hình 4: Hiển thị danh sách bài báo**
1. Chọn dữ liệu đích đã được thêm ở màn hình 1
2. Nhấn Hiển thị để hiển thị danh sách bài báo tương ứng với dữ liệu đích

**Màn hình 5: Thêm tác giả thủ công**
1. Chọn đường dẫn dữ liệu, nhấn Nạp dữ liệu để Import
2. Chọn đường dẫn dữ liệu đích, nhập thông tin tác giả và nhấn Thêm vào để hoàn thành

Note: Tất cả các màn hình có chọn dữ liệu đích sẽ hiện thông báo nếu chưa có dữ liệu hoặc chưa chọn dữ liệu.
